[預告] 何妖吹雞打人

當日如有意外，請入何妖數

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

721 兩周年再暴動 真識揀

721 921

點解沙田

趁佢地離巢嗰陣光復元朗同北角

哈哈 真係好撚驚啊
唔應戰係咪又變咗無差別襲擊囉
暴動罪㗎
為咗嗰幾百蚊坐十年，真係弱智

放風出去 燒死唔撚痛 遇神殺神

嚇鬼咩屌你老母

夠膽入嚟沙田？ 打撚到佢哋昏迷都得呀

沙田都搞

佢地用tg?

第二次新城市會戰

仲有石房有幾位千金做天使慰勞打手添

告得6個怕乜

其他兩路唔敢講
北角班廢老一定好似意大利二戰咁拖後腳

解放軍都唔驚驚班老弱殘兵？

joining the fight if fuckers go to sha tin

有黑警助攻，唔好輕敵

round 1 vs黑警
round 2 vs鄉黑

其實而家會還手佢仲叫得郁班友去打人數多過哂佢地嘅黃絲?定比多一倍錢

我估因爲有次新城市廣場，義士受英雄式歡迎，何妖可能唔抵得

去沙田直頭要表揚啦，咁勇

石房有條廢柴上次同台灣十四歲靚仔打擂台
要錫春袋先贏
同鳩達打都要笠水
所有黑警一除裝都唔慌勁得去邊

後果自負

週末要人週末要人週末要人！！！！！

好撚驚啊，上次d福建佬咪一樣仆街

嚟吖屌你老母，宜家大家覺醒咗，睇下邊個仆街

入沙田？seriously?
何律師識唔識路走呀

根本冇必要同佢正面衝突。其實咪由佢拆囉，我哋聽日停工一日，佢拆完之後我哋再去還原，嘥佢啲錢都好架！

如果速龍除裝未必

有分別？

我真係好撚驚呀，你呢？

full gear分別

報定警, 非法集會

fyr, 921會有沙田日馬賽事

哦

真係笑咗，報警？

為什麼要去沙田？

又搞到冇馬跑一陣d馬主可能真係對何妖落江湖姦殺令

馬會多得佢唔少 個日有馬跑

應該準備雞尾酒應客啦

告得入先算啦 一陣啲狗又失蹤啊

麻痹，俺很害怕

大陸武警嚟

佢唔駛識路走架
有白/黑車送

果然智者
果班撚樣要比錢請番黎
玩得幾次都莫財

進化哂 再企定比你打？

你大我呀?

沙田好似候強果邊架喎，定我記錯🤔

馬會:屌你咩

921可能失蹤仲合大家心意

很勁

幾時私了

有槍就怕你姐

冷處理唔好咩？由佢地撕，貼返咪得，唔好再損手足。

驚你乜 帶齊架餐囉

想重演722新界西戒嚴罷市？

班廢老見過鬼仲唔怕黑

推

咁依家應該由佢地定點先

上次班福建佬比人打到仆街啦
班大陸佬唔驚死?

push

921唔係光復屯門咩

話唔埋真愛國呢

認真，921全世界一定要武裝，防具都要足，最重要護到手同腳，頭盔必須要有，武器方面要用長矛之類，長矛克佢開山刀。

另外拎盾既必須要配有短棍類武器配合擋完再打，擋佢開山刀最重要貼近佢手指位，果度最無殺傷力亦都最有效格擋

最後，我地唔會先攻，一切都係自衛，除非除非見到成班仆街拎緊刀行

祝大家，武運享昌，我會一齊企前面拎盾同短棍類，希望到時戰場上見到大家

收到

福建的同鄉都好像好放便

佢定唔係撕
係主動打人 見人就打

樓主本人係個group入面？

好阿，黎囉，我地沙田班人未撚驚過，
打完走都熟路過班廢中

咁我地唔去沙田了，入元朗

推撚定

retweet比solomon yue

訓左幾耐呀ching

識玩，到時元朗 北角冇晒人

好像好放便

周年

高低差打人

同721行動喺上環
班垃圾唔敢去唯有喺元朗國打丁

點都好
總之要做好準備
唔好再抱住輕鬆同僥倖心態

佢訓咗幾年

真心想睇玩到咁 到個日班狗仲會唔會縮埋
會既香港真係大家預備玩落去

唔知黑警又會唔會話收唔到情報

到時俾人打係咪又嗌福建人出黎？
點知一係笠水 一係俾人打撚到仆街

得罪講句
你先係弱智

有哂班撚樣地扯，北角仲要一堆乜乜同鄉會

宜家係見圍再打

仲睬佢嗰d都傻，721雖然勾結，但假假地都拉左一班告緊，今次仲肯幫佢俾佢擺上檯？

你係咪又未訓醒，上星期警黑都合作無間啦

我地照落去，佢哋係獅子狗就由佢，但打人就

兩次都因為佢

到時沙田友千祈唔好高空拋物啊

話説d暴徒好鐘意係樓下拎d磚返屋企

然後會係樓梯囗高空拋物 果到冇cam

好危險 千祈唔好學

準備定魔法汁液先

革命之都

到時沙田會唔會好似荃灣同大西北咁，變哂死城，無人出街，個個等緊刀手落山

唔撚理佢地咁到時係咪打柒自由行

More?

同鄉會同d村遂一掃晒都幾正，反正冇人守

入首都？

收到風靈界義士 都做緊野

唔係

好驚驚呀

後生仔點會怕你班廢老垃圾呀?

。。

恭喜馬會
星期六又要腰斬賽事

沙田人非鼠輩
我諗到時全體集結新城市

好明顯狗會配合定，到時福建仆街打人，狗就會出嚟拉年輕人，十月一前拉更多人

咁返屋企訓覺

咁各位巴打休息一日 等佢地出黎on99

係唔係沙田，我由青衣入，幾點

係咪要講句 好撚驚？
夠膽咪入沙田 睇下邊一邊傷D

搞大佢啦
到時出事又可以入警犬數

風向偏向由得佢地拆 但係有無人想應戰

夠膽入黎首都同我地打？入得黎出唔返去

女女女

兩個月記念 sorry

好撚驚呀

幫何妖大肆宣傳開去先

忠義民團

沙田深黃區wo

好的

要推上國際 有人從事恐怖襲擊活動

有冇沙田手足組隊

係咪又有39分鐘冇狗時間先？

iphone 發售第二日
新城市間apple store 唔知會唔會比人打爆

沙田
我驚你出唔返去

真唔真呀？我仲諗住突登去元朗隻揪，咁我轉去沙田嫁喇

未來撚

準備空對地導彈

仲挽棍 我就WD40加🔥

無得Whatsapp阿sir tim

終於可以入南邊圍

721 831

認同, 最撚弱智
都成100 日啦, 咁都信班死狗察

打咩鳩，mon 住佢地，人少就圍，人多就走，由佢地啦

咁即係佢地屋企無曬人啦

好危險

入沙田?問過佢地未先?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔通⋯

流浮山200刀手
唔入元朗？
改去沙田

LM

係咪39分鐘無警

不嬲都係靠圍同年青力壯，唔通真係同佢鬥特訓咩

想直入威爾斯啊

咁沙田柚今次要保家衛族

求tg link

正啊！佢咁攪一攪全香港又變死城，仲犀利過721，我決定留係屋企睇直播。

分分鐘原告變被告，希望你畀人拉

我係沙田等你呀 屌你老母

Push

總之有咩事入鳩佢老母臭閪數

咁就要引佢地去馬場清潔啦

有錢洗得鬼推磨呀手足

護手腳之餘一定要護腰腹
俾人打爆肝/ 捅中就係咁先

+852 999 777

10分鐘夠晒

等左好耐喇,終於可以報元朗嘅仇

嘩咁大件事
個日真係要全日係屋企睇live先得

Cannot agree more dklm

up

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Come on

威爾斯大把同路人知幾個大佬級既醫生都係黃底

五毛宜家好多用 tg，何妖果個羣有成3萬人，其中29000係大陸人。

將消息發給外國傳媒，譲他們當日安排記者在埸拍攝並live 到全世界。

VPN

報popo有柒用？

我都想問

仲有元朗兄弟肯跟佢
隨時要自首喎

佢吹到2百萬咪夠打囉

佢哋會同黑社會一齊打人

入良田囉

佢地唔夠疊馬，
鍾意camp鳩我地分頭回程個下。

大家應承我唔好打身

馬會買起何妖啦

何妖同石房有兩條撚樣係我最想見到嘅人

round 3 vs黑警+鄉黑+藍屍

沙田好多名店sales都黑衫喎佢地搞到名店有無錢賠呀

沙田me比人踩地盤唔做野？

me仔

麻煩大家唔好打頭
唔好俾佢暈，要佢痛

吹大左者
呢啲都唔夠mma選手打

春袋

仲有十指連心
痛死人咩

成班on9支那種
班狗都比沙田手足打到一仆一碌
你班粟米算什麼

係咪得telegram group人數可以過千
咁樣可以解釋到佢哋點解唔用we7

當然仲有上五寸下五寸啦

刀手wo仲咁講究 有位就打啦

先有位就打打到佢地唔識還手
再打其他要害

燒佢後欄 北角易d

哇，果日唔出街啦

入黃大仙未

等到頸到長埋

Ok

新城市咩鋪頭多

係咪引人去沙田，唔想甘多人去屯門

竟然夠膽入沙田
直入橫出吧

仲有忠義民團
難得有人記得佢,又真左

入沙田？係就快 各位手足想練拳好耐

收皮啦佢地 咁夠薑入黎黃大仙啦柒頭

一睇就知假圖、藍絲全部都係用we7 㗎

沙田你敢入我敢見你

其實講打真係唔撚驚wor, 係咪冇黑警先？
比盡佢地咪吹雞3-4百人， 拎埋刀又點？
勇武私了而家千人

沙田星期六會出現大混戰

唔好硬碰，佢地收到錢就會走

上次沙田死仆街的士佬撞人之後不顧而去都未搵到

通知美國英國台灣日本韓國領事發出旅遊警示

幾時嚟黃大仙

起底，報名參軍

報定驚
黑警唔黎變721

又哭見人，見識過啦，絕技重磅衝激

Me too. 長距離攻火魔法師

屌 未被人打夠咩

因為有黑警睇場

921訓教
922貼到你周圍都係

會拉先算

避不得, 叔敖斬蛇

雙頭蛇，是很危險的 —— 按道理，不幸碰見的話當然是應該拔足而逃。小叔敖卻留下來「殺而埋之」，明顯不是為了自己，卻是為了保護別人。畢竟雙頭蛇在元朗、北角、荃灣都已經發動過恐襲。要是放蛇歸山，悲劇又會重演，受害者肯定越來越多。

嚟沙田體驗北角福建佬感受

唔好掛住恥笑先
當佢係真，實有手足點講都係會出去

劇本就係有手足比人打
然後還拖，最後又係黑警拉手足放行廢老
就係班狗漁人得利嘅結果

要諗諗點應對喎
比人拉一個都好唔值

沙田佢地撚敢黎咩
沙田勇武到仆街

手足唔好專登去硬碰！！！
紙撕左可以再貼，政權先係我地既目標

光復香港！時代革命！

何妖邊有咁多隻，得一隻天碌揸嘛，出排位表果日冇就即係冇

武器你傻左?

小心又黎警黑合作，撕紙狗斬完人，popo就進場拉傷者

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

去北角行街

推。

其實石房有點解仲可以咁惡，佢全家人之前已經比人起哂底

我覺得唔硬碰好啲

剩係黑警捉我地人都難搞

就算佢地開我地波先，都係我地俾人捉

藍絲，黑社會只能捕佢地人少再快閃

其實佢唔洗出手 係group鳩吹
就有一大班戇鳩廢老真係衝出去
大家小心 1!2!3!4!5!

手足們同我整整齊齊！

We gonna stand around here all day?Or We gonna have a fight?

何妖又作惡多端

係時候打柒忠義民團

全部番屋企訓教

唔好硬碰硬
由佢撕

北角都有份

直爆沙田大本，勇氣可嘉

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成80000幾個簽名…

大鑊果晚去食飯

反送中嗰班暴民都係

最好搞到元朗对北角

沙田？堅唔堅呀？齋藍C/老黑/哭健冇可能，必定被溶~

年輕人要團結!!!人多就冇有怕

tui

80 年代兩伊戰爭就係咁玩

小心又犯之前既錯

面對住咩垃圾都好
都唔好對峙太耐

push 小心班狗

敵進我退！

班鄉黑九城坐旅遊巴，中途唔好出意外呀

最大問題冇人知佢地會幾時黎，但照理都應該係89點度開波，可能要手足儘早叫走啲人，減少傷害

新城市廣場九成落閘清場，一於元朗拆祠堂

唔怕出哂去俾人燒元朗

好多大陸革命撚用tg 驚畀黨清算

我覺得你講既呢班人會打贏武警

到時醫護先救手足

覺得遲早有人會做

到我地用CID果招 等佢地散水跟幾個囉

入沙田？不了

等黑社會自high

報完命拎佢啲錢買文具

街坊先好去 理直氣壯保家衛國 住老遠就唔好去 淘大嗰次已經汲取左好大教訓 但同時斬知 有啲廢老唔教訓下係唔得

三四百把刀沖散你一萬人都得呀，屌你真係金剛不壞之身咩
同埋做咩要勇武同佢博命，你都on撚9

不如唔再叫私了
改叫 守護平民
平息暴亂
文宣都易做D

圍魏救趙都好過入沙田

恐怖份子

不如retweet比各大議員先啦 恐怖份子及其支持者

馬會：沙田？屌你老母

空成計
南邊圍
鄉黑d女個鮮嫩粉鮑等緊我地

入得嚟沙田就唔好諗出得番去

打到班收錢友唔敢出都係方法，收果少少都唔夠養傷

香港國首都